 20:59,  8 марта 2019
Подросток умер после посещения зубного врача
В Москве 16-летний подросток скончался после проведения стоматологических процедур в одном из медицинских учреждений. Об этом в пятницу, 8 марта, сообщает агентство «Москва» со ссылкой на пресс-службу главного следственного управления Следственного комитета России по столице.Пациент 2003 года рождения поступил на стационарное лечение, умер 7 марта после стоматологических процедур. Проводится доследственная проверка.12 февраля сообщалось, что в Нью-Йорке помощницу стоматолога поймали на краже драгоценностей у пациентов под наркозом.
